1.Udemy JAVA Programming - Begginer to Master course
	-First
	-typesRange
	-Scanner
	-Arithmetic/AreaOfTriangle - pole pow trójkąta
	-Rithmetic/QuadricEquation - miejsca zerowe funkcji kwadratowej
	-EmailStringValidator - ćw metod String
	-WordsCounter - licznik słów w pobranym tekście
	-LeapYear - sprawdzenie roku przestępnego
	-SimpleCalculator - prosty kalkulator operacji na dwóch liczbach, z wykorzystaniem switch.
	-Arthmetic/FactorialCalculator - kalkulator silni podanej liczby.
	-ReverseNumber - Zwraca odwrotność podanej liczby
	-FibonachiSeries - podaje n kolejnych wytazów ciągu Fibonachiego
	-MatrixCalculator = sumowanie dwóch wprowadzonych macierzy
	-OneDimArrayLotto - Losowanie Lotto/1D lista
	-isPrime - metoda zwracająca czy podana liczba jest liczbą pierwszą
	-maxInteger - metoda zwracająca najwięszky z podanych int metodą dynamiczną.
	-Geomtry - program liczący objętość i pole pow. figur płaskich / OOP style / get-er,set-er / ukryte zmienne
	-simplyShopping - program OOP style imiujący dodawanie produktów do sklepu.
	-superClassConstrutor - krótki przykład korzystania z klas dziedziczący z pomocą referencji super /OOP style
	-Overriding - krótki przykład ukazujący jak działa nadpisywanie metod w JAVA / OOP style
	-Singelton - klasa tworząca tlyko jeden obiekt / wywołanie obiektu prywatnego metodą statyczną
	-StudentRollNo - generator unikalnego numeru studenta / zmienne private
	-throwThrowDemo - przekazywanie wyjątków Throws i tworznie własnej klasy wyjątków
	-SimpleStackWithExceptions - wyjątki Throws / własne rozszerzone klasy wyjątków / uproszczony przykład stosu
	-Multithreading - urchamianie dwóch klas jednocześnie / dziedzicząc klasę Thread
	-MultithreadingUsingRunnable - urchamianie dwóch programów jednocześnie / Użycie interfejsu Runnable
	-MultithreadingMonitor - zsynchronizowanie obiektów wykorzystujących ten sam obiekt / Sychnronized
	-LambdaExpressions - ćwiczenie wyrażen lambda
	-Stieams - ćwieczenia na stremach/ zapis/odczyt/edycja plików / Piped streamy - model producent/konsument z danych ale wykorzystuje piped stream 
		   / Serializacja czyli zapisywanie/odczytywanie obiektów do plików binarnych - Input/OutputSreams Input/OutpusObjects.

	
